台女控男DJ趁醉性侵 下體採樣DNA竟係...

台灣台北市一名年約20多歲的女子，去年8月網上認識一名唐姓男唱片騎師（DJ），兩人相談甚歡，沒多久就約到夜店跳舞狂歡。酒酣耳熱之際，兩人搭的士到汽車旅館發生性關係，10天後女子卻報案，聲稱腦部動過手術有後遺症喝酒後會失憶，指控唐男趁她失憶時性侵她。

台北地檢署調查後發現，女子體內驗到的男性DNA並非唐男，反而是其他男子，認為證據不足，決定不起訴唐男。

女子指控，她以前酒量很好，但因曾動過腦部手術出現後遺症，只要喝了酒就會短暫失憶，而唐男就趁她喝醉後性侵她。她隔天醒來才獨自從旅館離開，她傳LINE給唐男，唐男都只讀不回，因此決定驗傷控告唐男涉嫌乘機性交罪。

但唐男到案卻供稱，當天兩人喝酒後，自然而然的去汽車旅館開房，一開始都很正常，但期間女子突然抗拒，他就馬上停止，並沒有性侵女子。檢警指出，女子驗傷報告雖在其下體驗到男性的DNA，但和唐男的DNA比對後不符，女子下體的男性DNA其實另有其人。檢方認為，兩人進入旅館時並無異狀，且事後女子還不斷傳短訊探詢唐男近況，加上驗傷報告的DNA樣本和唐男並不符，認為證據不足，決定不起訴唐男。

oh no

台北市+1

又話有短暫失憶，又知係個男DJ做

局部性短暫失憶

腦手術會有D咁既後遺症?係咪被害妄想之餘次次都飲到斷片咋?

其實係咪勞資糾紛？

選擇性短暫失憶

老強唔成立
有冇分加？

証明佢真係會失憶

唔似勞資
似O趙完鬆

大人英明

男DJ做扯皮條收人錢

有埋gif成篇新聞先完整